俾兩蚊你要你打中國疫苗你制唔制?

唔要

2萬美金